半百居英港人集會打氣

半百居英港人集會打氣

■英國諾定咸昨午有港人發起集會聲援47人，有父母攜同孩子出席。

【本報訊】英國各地均有人發起聲援香港47人行動，繼日前的倫敦、曼徹斯特和雷丁三城，昨日中午在諾定咸（Nottingham）市中心亦有港人發起集會，近50人出席，歷時近一小時，有父母帶同小孩參與，亦有英國人出席，以向香港傳遞來自英國的聲援及關注。

相關新聞：官拒批暫時保釋 11人續還柙 孕妻舉BB超聲波照 隔犯人欄為張可森打氣

集會在Brian Clough Statue前舉行，因疫情關係參與者全隔開近兩米隔離站立，除「光時」旗外，亦舉起各式各樣手寫的標語，包括「Release All Political Prisoners」、「Democracy is not a crime」、「Free Hong Kong」等，集會亦有播放《願榮光歸香港》，眾人偶然高喊「光復香港 時代革命」等口號。

看新聞落淚

活動發起人之一Sally（化名）表示，舉辦集會除了希望聲援47人外，由於諾定咸有越來越多港人移民，希望能夠透過集會把身在此城的港人聚集起來。

相關新聞：寫信聲援 市民︰佢哋幫60萬人頂

區太及丈夫帶同兒子出席集會，區太表示，作為香港人即使去到世界各地亦應。。。。。。。。

■記者李雨夢英國報道

英國疫情數字回落得好快
遲D相信會越來越多人過來呢邊
越來越多人企出來

我都想移